人大釋法 完全唔洗用了

政府可以用緊急法立任何法例
仲洗撚人大釋法咩

push

有請「有險可守」出黎講幾句

法治 咩黎咖 食得咖

一國兩制依然存在
緊急法 完全係香港法律框架內

雖然樓主講笑咁講
但香港法庭就係成撚日驚釋法唔好睇
所以唔駛人大出手 就做醜人做有利港共既判決
個時dq 案又係 原審好似講到明 唔駛釋法都會dq 但最後又咪又係釋法

究竟仲有咩方法 推倒港共政權

你又冇講錯，香港法律本來就係惡法，得omdb先對住基本法打J

宜家其實係立廿三條最佳時機
可以明恰香港人唔敢出街

最好快手立23條啦
咪撚再溫水煮蛙

今次呢3個官都係唔肯跪支共法工委
佢地依然認為香港法庭係有權裁定97前經人大常委認為合憲而繼續用嘅法律係違憲 睇黎支共要出釋法大絕先解決到呢個問題

Why not World War III?

居港權案個陣開始 李國能已經跪哂

法工委唔識睇英文
收埋係40000 幾字判決書其中一段仔